# README #


### Consideraciones para usar notificaciones. ###

* Se debe pedir permiso a los usuarios
* Se debe verificar si dicho usuario a dado los permisos para poder utilizar las notificaciones en el telefono
* Se debe agregar los elementos a la notificacion